msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Non-standard VPN that helps you to get through firewalls"
msgstr "用于穿越防火墙的非标准VPN技术"

msgid "Add the following commands to <b>/etc/rc.local</b> of your server according to your settings"
msgstr "根据你的配置，将以下命令添加到你的服务器的 <b>/etc/rc.local</b> 文件中"

msgid "Ensure NAT is enabled"
msgstr "确保NAT启用"

msgid "All Public IPs"
msgstr "所有公网IP"

msgid "All non-China IPs"
msgstr "所有非中国的IP"

msgid "GFW-List based auto-proxy"
msgstr "基于GFW-List的自动代理"

msgid "Watching Youku overseas"
msgstr "海外看优酷（回国加速）"

msgid "IPv4 address"
msgstr "IPv4地址"

msgid "IPv4 netmask"
msgstr "IPv4掩码"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Encryption algorithm"
msgstr "加密算法"

msgid "Proxy Mode"
msgstr "代理模式"

msgid "Protocols"
msgstr "协议"

msgid "Safe DNS"
msgstr "安全DNS"

msgid "8.8.8.8 or 8.8.4.4 is recommended"
msgstr "推荐使用 8.8.8.8 或 8.8.4.4"

msgid "Safe DNS Port"
msgstr "安全DNS端口"

msgid "Server Address"
msgstr "服务器地址"

msgid "Server Port"
msgstr "服务器端口"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Non-standard Virtual Tunneller"
msgstr "非标准协议的虚拟隧道"

msgid "Mini Virtual Tunneller"
msgstr "非标准VPN服务"

msgid "Not running"
msgstr "未运行"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Click here to customize your GFW-List"
msgstr "点击此处自定义GFW-List"

msgid "GFW-List mode requires flushing DNS cache"
msgstr "GFW-List模式需要刷新DNS缓存"

msgid "More Options"
msgstr "更多选项"

msgid "Options for advanced users"
msgstr "面向高级用户"

